10.0.16299.0
v141
マルチスレッド デバッグ DLL (/MDd)
unicord文字

main以外のプロジェクトをスタティックライブラリ(.lib)に変更
ソリューションのプロパティからシングルスタートアップでmainのあるプロジェクトを選択
他のプロジェクトの関数などを使うときは参照に追加して相対パスでヘッダをインクルード


・c4996エラー
プロパティ->c/c++->sdlチェックを「いいえ」に変更
・不明なEOF
プロパティ->c/c++->プリコンパイル済みヘッダーを使用しない
